發覺越嚟越多作品俾連登仔吹奏

鬼滅巨人eva實教鋼煉獵人咒術蜘蛛
仲有嗰套乜鳩弱智車車都有人吹奏
我已經開始分唔清邊啲係真心邊啲係假膠
但係我想講
無論你哋點吹奏都好
次一等就係次一等
永遠都唔會變到神作
永遠都超越唔到神作手機俠

你背叛鬼滅同刀劍

我上面冇講刀劍
刀劍依然係世界第一
至於鬼滅係世界第三
差過手機俠少少
所以先話佢次一等

仲有Seed Destiny

sorry記漏咗

路gor世一

未完嘅作品吹一套爛一套

世一係刀劍

一人一個最想色嘅動漫角色

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
瑠仔
assemble